[求救]電腦有問題

上星期開始，部腦閒置一陣便會hang機，鍵盤滑鼠無反應，要按電源掣熄機。

部腦上個月尾喺T記買，開頭幾日都無事，之後做過幾樣嘢，唔知關唔關事：
更新過Win10 1709
自己加咗張舊顯示卡MSI 1060 6G
自己加咗個舊HDD WD 1TB

上網查吓，之後在電源設定將電腦set用「高效能」，仲衰，用用下都hang機。
然後試吓改做「省電模式」就正常，用幾個鐘都無hang機了。

今日拆走個舊HDD，在電源設定set用「標準」，點知用用下就自動重新開機。
改返「省電模式」又無事，唔通係電源問題？

原本配置：
AMD Ryzen™ 5 2400G 3.2GHz 4M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4
ASUS PRIME B350M-A AM4 M.ATX
Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
Intel SSD 760P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.1 x4 256GB
Antec High Current Gamer Series HCG-520M 80Plus Bronze 520W Semi Modular
Corsair 100R Window ATX Case

大家覺得問題喺邊？

成部抬返去試

咪搵返間野搞，你期望我地可以點幫到你

散熱裝得唔好?

好重呀

我都會問間嘢，但我見連登多高手嘛，咪問吓

有冇試過 update BIOS?

其實硬件都係逐樣試，你怕重就自己排除晒所有可能。

拎走display card玩一排會唔會hang，
拎走HDD睇下會唔會hang,

我覺得咁仲麻煩

window 10係用用下會lag，軟件問題

見你一開始咁講，都係冇咩呢方面既知識
亂咁聽人講亂試，不如拎返去鋪頭俾人搞算啦
一陣愈試愈亂

1。check下cpu散熱有冇裝好
2. 係塊板用jumpet reset bios
3. 如果有內置display就remove張display卡
4. check下event monitor有冇error

T記唔係有售後咩？ 部機佢哋砌嘅
叫返佢哋處理好啲喎

同埋我記得ryzen底板對intel 760p相容性唔係好好
換其他ssd 可能可以改善問題

多謝各位巴打

我發現好似係屋企個拖板其中一個插位壞壞地，呢家我換咗就無問題出現了

等我觀察多一兩先

唔該曬